［鳩叫］今晚十點 不停大嗌五大訴求 缺一不可

條柒婆答得嗰一項就以為無咗件事？
手足隻眼呢？手足條命呢？而家無拎你條命已經執撚到喇 爭取咗幾個月 犧牲咗咁多手足先換得嗰一項
你當我哋on9?
我哋要五大訴求 缺一不可呀
唔撚係落吓區 加兩條友就搞掂呀
大家今晚不斷嗌五大訴求 缺一不可 嗌醒咁多位手足 唔好畀條柒婆呃到呀

仲諗緊之後出唔出嘅巴絲 睇吓下面嗰幾張相

幫推 p牌仔